有冇人公司個HR, admin係癲癲地

本身個樣已經有D怪
個身又有陣怪味, 手指甲有黑邊, 手臂有好多好似潰爛又好返既傷口, D牙又黃
個位超亂, 文件成日放地下, candidate d cv亂放
最誇張佢連爛生果都食

究竟hr, admin係咪最多怪人既department

你似講緊工丅狗多啲